球迷會聯合聲明

#WeConnect
#TooLongMustRead
#StandWithTommy

自各香港區球迷會於2019年9月1日發出聲明後，我們留意到有個別地區的球迷組織，對香港各球迷會或球迷組織所發出的聲明持有不同意見。有見及此，我們謹在此發表統一聲明，以表達本港各球迷組織團結一致的立場，堅定不移。

我們重申，香港區球迷會及球迷組織所發表的聲明，出發點並非為宣示政治立場，亦無意代表所支持的球會表達政治立場。相反，我們相信，每間球迷會都願意包容政見不一的會員，均認同「黃藍是政見、黑白是良知」。因此，各球迷會及球迷組織是以人道良知及會員自身安全考慮的前提下發出該項聲明。

我們在此共同譴責香港警察的濫權濫暴行為。在過去的三個月，本港幾乎每日都發生血腥暴力場面，當中不少由警察造成，甚至是對手無寸鐵的市民施襲，教每位香港人心痛不已，徹夜難眠。

我們強調，人人都應該尊重法治。我們亦不願再見到任何人因警察的暴力行為受傷，甚至死亡。

我們在此呼籲所有警務人員時刻緊記當初的誓詞：「以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務」。

在此艱難時刻，本港各球迷會組織不分你我，不割蓆！不分化！與各香港人齊上齊落，共度時艱！

2019年9月4日

_____________________________________
.

12th 綠戰士 12th Green Warriors
A group of Liverpool fans in Hong Kong
A group of Manchester United fans in Hong Kong
A group of Real Madrid fans in Hong Kong
Borussia Dortmund Official Fanclub Hong Kong Administration Team
Forza Napoli Sempre 拿玻里香港球迷專頁 Napoli Fans HK
Dortmund球會資訊及球迷分享專頁
FC Bayern HK Fans Club
Hong Kong Aston Villa Lions Club 香港維拉球迷會
Los Albicelestes de Hong Kong (香港阿根廷國家隊球迷會 Hong Kong Argentina National Football Team Supporters Club)
白禮頓香港球迷會 BHA Hong Kong Fans Club
反獌大聯盟 The Alliance of Anti ManU
李斯特城-創造奇蹟的球隊
利物浦-永遠的紅戰士
香港人阿仙奴球迷會King of London-Arsenal
香港布力般流浪球迷專頁 Hong Kong Blackburn Rovers Supporters Club
香港多倫多FC球迷會 Toronto FC Supporters Club Hong Kong
香港拉素球迷會 Forza Lazio - Hong Kong
香港帕爾馬海外球迷會幹事 Parmafansworldwide Hong Kong Admin Team
香港馬德里體育會球迷會 Atlético de Madrid Supporters Club Hong Kong
香港祖雲達斯球迷會 - Juventus Official Fan Club Hong Kong
香港紐卡素球迷會 The Hong Kong Newcastle United FC Supports' Club
香港羅馬球迷會 - HK Roma Supporters Club
香港費倫天拿球迷專頁 - Fiorentina supporters in Hong Kong
香港德國足球之友新聞組 Freunde des deutschen Fußballs Hongkong
真·阿仙奴香港球迷會-Arsenal Hong Kong Supporters Club
華倫西亞香港球迷會 Valencia CF Hong Kong Fan Club
傑志界限街藍浪 Ultras Bluewave
意大利國家足球隊球衣分享及買賣專區
意甲大本營 Il campo di Serie A
熱刺香港 LilywhiteHK
慕遜加柏 - Fans Page
澳門帕爾馬海外球迷會幹事 Parmafansworldwide Macau Admin Team
Força Barça FC

球迷會Connected

球迷大遊行

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上